★股災？】公司車涉繞道逆線行 前藝人吳啟明認錯：新聘司機唔識路

吳啟明(左)在電視劇《大時代》飾演「丁旺蟹」

一部掛有中港車牌的私家車昨晚(27日)疑於中環及灣仔繞道逆線行駛，相關片段在網上流傳引起公眾嘩然，警方暫列「危險駕駛」處理，呼籲目擊者提供資料。東網接獲消息指，涉事車輛後座一位乘客為前藝人吳啟明。吳接受東網訪問時承認，昨晚原定前往中環四季酒店參加圈外朋友舉辦的宴會，未料涉事司機突然逆線駛入繞道，「嚇到我面都青晒」！

丁蟹效應下周殺到！

年4月29日(下周一)至6月7日，新劇《詭探前傳》就會播出，是否意味着股市「五窮月」躲不過？剛巧遇上周日(4月28日)西班牙大選。

點只唔識路，直頭唔識字

偏偏同大時代有關

聽日一開市。

明珠播緊俄羅斯推冧尾大市

請左個咩司機呀? 個D路設計正常都唔可能逆線行車, 因為相反方向行車線係完全分隔, 連十字路口都無, 點入錯相反方向? 不過睇片個司機覺得自己玩緊Need for Speed